搵到部舊psp ，但駁不到wifi router

係咪唔support WPA-2

scan到，但唔俾入setting

有冇辦法強行進入setting?
（唔改router情況下）

扔左佢

手機hotspot 試下先？

利申: 9up

cant

點會連唔到

利申 :iphone se hotspot

scan到，但安全欄show 不support

要用返WPA